2分鐘知道咩係 新疆再教育營

同朋友傾開，發現大部份香港人其實唔知咩係新疆再教育營，
要比更多人知中共有幾恐怖，香港退一步真係粉身碎骨

聽日見！

推，已經慢慢開始變緊啦
香港真係無得輸架

仲有人唔知？
個啲太空人黎架？

push

連登同真實世界有一定距離

有興趣加長版

其實中共先最似幫美國

美國自911恐襲後，向阿富汗和伊拉克發動襲擊
之後搞到成個中東伊斯蘭世界都反美

今次中共搞新疆伊斯蘭，美國反對，公開譴責中國
完全有利於美國connect返伊斯蘭，化敵為友
中共就基本上得罪晒全世界
得罪美國歐盟日本，又得罪埋伊斯蘭地區
基本上冇晒朋友

咪on9 中東同美國既仇十世都化解唔到
淨係以色列已經無解
你以為哥三十幾個聯署國家點解撐集中營
就係為左反美反西方咋

推

其實美國為左以色列，係咪幫太多？
放手中東事務會好些？
就算宗教立場，好多以色列人都唔承認現時的以色列國，佢地認為真以色列應該係由耶和華神親自建立，而非由美國幫助下建立的以色列國。

美國班金融大鱷上流人士全撚部猶太人黎
真真正正渣住美國春袋
有得唔撐就假
以色列1947年立到國正正就係美國猶太人班水比佢地
亦由哥陣開始中東注定同美國為敵

Twitter啦

問題係其實有很多以色列人都覺得，呢個國家唔係佢地宗教經典所講的以色列復國

大家狂推，
俾藍絲 ， 中立人仕睇

加油新彊人!!

推上Twitter, IG, Reddit
網軍出動

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

咁又點
你住喺哥度又有政府保住你
何樂而不為

嘩，屌，想不到事實竟然如此詭異

【新疆再教育營】22國串聯施壓後 俄菲等37國發聯名信為中國辯護

在聯合國人權理事會的22個成員國發公開信譴責中國在新疆任意拘押穆斯林後，俄羅斯等37個國家也聯名發信到聯合國，支持中國在涉疆問題上的立場。

37國大使聯名信：中國取得巨大人權成就

當地時間13日，中國駐日內瓦辦事處網站發文稱，俄羅斯、巴基斯坦、沙特阿拉伯、埃及、古巴、阿爾及利亞、阿聯酋、卡塔爾、尼日利亞、安哥拉、多哥、塔吉克、菲律賓、白俄羅斯等37國常駐日內瓦大使聯名致函聯合國人權理事會主席和人權高專，積極評價中國新疆人權事業發展成就和反恐、去極端化成果，支持中國在涉疆問題上的立場。